搭巴士遇著廢佬大大聲9 up傾計點對付？

屌佢老母，晨早流流想閉埋眼抖一抖

點知班死廢老9up大大聲傾計

冇 佢哋會屌尻返你

一巴打落去 咩啊！

搵條撚塞住佢把口

呢班正一仆街

一d公德心都冇

大大聲自己同自己傾計囉
「係咪好嘈呀？係呀 」

加埋你個名
有畫面